嘉湖3房逼近600萬，不足4年升近7成

天水圍嘉湖山莊剛錄複式破紀錄成交後，屋苑再錄3房成交個案。

中原副區域營業經理伍耀祖表示，屯門新盤御半山近日認購反應熱烈，雖搶去市場焦點，但嘉湖山莊樓價仍較相宜，吸引買家追低水，最新成交位於嘉湖山莊景湖居12座高層D室，實用面積544方呎（建築面積709方呎），3房間隔，以591.8萬元沽出，實呎10879元。

原業主2014年7月以356萬元購入單位，持貨不足4年，帳面獲利235.8萬元，升值66%。

專家

一萬蚊尺買到三房wor 抵啦 入番兩間先

林太又贏

早知買天水圍

賣果個係咪on9架？呢個時勢3房冇1千萬都唔賣啦下話

賣左都唔知可以買邊到了

ching 您買左邊? 其實到到都升得差不多

條友落錯車, 今次慘囉

買左港島西
升幅跑輸哂

賣來換樓咪唔慘

個名太柒 不了

買港島仲好啦

買而家呢度係因為返工好方便呀,within walking distance
但如果一早知道天水圍會升到咁多
完全唔介意日日同人迫車過海

我買左天水圍返工係九龍灣真係想死呀

仲有8成按既3房 仲要係大型屋苑 半賣半送

淡淡又贏

傻架仲有得升架 基本5年後香港全過5萬一呎